頭先發左個夢 夢見今日尾場赤兔寶駒贏

頭先特登跑去買 但有少少驚 去左買p

你個夢都幾貴下